收二手iPhone7

咩容量咩色都ok

se都收